突發 2215 上水保榮路連燒衣都唔比

本人上水絲

剛才路過保榮路體育館，
大約有二十人係體育館對住狗宿方向燒衣、撒溪錢。
大約2210，體育館面對清河方向，三狗車轉入狗宿舍方向。
大約一兩分鐘後，防暴落車，
本來好似散步咁慢行，突然衝向市民舉棍。

目測無人被捕（PS 唔肯定）
見到一隻防暴仆街但影唔切相

香港人真係慘，七月十四燒衣都要比狗追

咦又好似話有拉到人 對唔住我睇唔清新
上水人好慘呀 我媽咪想落街買雪條都唔敢

屌 唔怪得頭先見到有三部狗車係粉嶺出去

下 痴撚線

有無人有林卓廷聯絡方法

點解無人架屌

人呢屌

人阿

26500040 / 36110266？

林卓廷fb copy過嚟

唔係辦公時間

有狗上左私家車 想好似銅鑼灣咁

係馬路落車捉後撤既手足

快手廣傳

以後都要睇路 唔好再叫轉場 一定要落場

咁奸

我不停inbox佢 希望佢盡快睇到

推呀燒衣都要比狗打呀依家 咩世界呀

推！！！！

幫手推

推

推！推到有記者！

冇人被捕

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

上次 遊行 都係咁

下次燒衣搵人拍定片先

tg公海圖 大約15 分鐘前

林卓廷覆咗我啦 佢話去緊！！！

推到記者睇到~~

推推推 推到有記者

Push